警犬人數有幾多？成百鳩幾萬人上街，其實佢地會唔會淆底？

淆條撚，打得咁凶狠

3萬

全軍總動員咪得3萬

出埋輔警 4萬都俾多

全香港加埋先三萬

過工應該得一萬多

返

一向人多就贏，靜坐都玩死佢地。

警犬表示：遊行人數只有6000

今日一見警犬即屌，你老味

三更輪更，仲有各出入關口，實際得幾千（未計老解。）

人海戰術 30萬圍佢地都投降

加埋中國武警解放軍同大量軍事武器 生化武器 邊個驚

唔俾佢地痾尿

美軍等你出老解。所以一定要換衫。

唔洗屌，影佢相就得

中尿毒死 但3萬出埋輔警
呢樣嘢幾乎無可能
其他環頭無人

各關口你扣佢一萬人啦。

1萬幾咁撚夠疆挑成百萬人

你真係好撚戇鳩
貿易戰打緊
支共仲有能力出兵？想加速亡國？
派你呢個智障仔上街支持立法
你都唔撚敢上啦
屌你老母

警犬：得30萬人姐

夠膽就出
我就唔撚驚